點解2017仲有notebook有碟機

用黎暗示你千祈唔好買

唔少人部notebook都有個碟機喎